<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATR_MechanicalOptimization.label>Механическая оптимизация</ATR_MechanicalOptimization.label>
  <ATR_MechanicalOptimization.description>Одна лишь стандартизация не решит всех проблем - дальнейший прогресс потребует революции в эффективности и точности. Необходимо разработать новые стандарты оптимизации, точности и возможностей. Как только они будут достигнуты, самые смелые идеи человечества окажутся в пределах досягаемости.</ATR_MechanicalOptimization.description>

  <ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.label>Продвинутая замена каркаса</ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.label>
  <ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.description>С появлением оптимизированных методов проектирования и структурирования открывается широкий спектр новых возможностей для усовершенствования каркасов. Благодаря большей специализации и более высокому качеству, эти каркасы являются целевыми, а не типовыми решениями.</ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.description>

  <ATR_CommunicationOptimization.label>Оптимизация коммуникации</ATR_CommunicationOptimization.label>
  <ATR_CommunicationOptimization.description>Для расширения возможностей коммуникационной сети и подготовки к централизованной хост-системе необходимо разработать оптимизацию коммуникационных реле и систем, которые ими управляют.</ATR_CommunicationOptimization.description>

  <ATR_CoreAssistants.label>Основная помощь</ATR_CoreAssistants.label>
  <ATR_CoreAssistants.description>С приобретением соответствующих возможностей изготовления и сильной схемы стандартизации, улучшение качества механических деталей теперь в пределах досягаемости. В головах всех андроидов есть свободное пространство, в основном для защитной прокладки - продвинутые специализированные чипы могли бы занять часть этого пространства.</ATR_CoreAssistants.description>

  <ATR_SurrogateOptimization.label>Оптимизированные протоколы суррогатов</ATR_SurrogateOptimization.label>
  <ATR_SurrogateOptimization.description>При значительном прогрессе в возможностях изготовления и оптимизации протоколов вполне возможно разработать метод, позволяющий органическим веществам становиться суррогатами и использовать их. Это революционная возможность, но она чревата моральными и этическими проблемами. Является ли это той гранью, которую не следует переступать?</ATR_SurrogateOptimization.description>

  <ATR_ServerOptimization.label>Оптимизация сервера</ATR_ServerOptimization.label>
  <ATR_ServerOptimization.description>Оптимизация серверов с точки зрения пространства и полезности стоит дорого, но обещает принести революционное расширение генерации информации колонии. Сочетая хранение и генерацию, эти серверы могут сделать старые модели устаревшими.</ATR_ServerOptimization.description>

  <ATR_SkyMindCore.label>Ядро SkyMind</ATR_SkyMindCore.label>
  <ATR_SkyMindCore.description>Вершина исследований в области механики и сознания, теоретическое ядро суперкомпьютера, способное постоянно хранить, сохранять, воспроизводить и позволять полностью использовать сознания, находится в пределах досягаемости. Оно невероятно дорого, но предлагает проблеск бессмертия. Приобретение и уговаривание стольких личностей ИИ играть роль няньки и хозяина будет непростой задачей. Найти ванометрические силовые ячейки, необходимые для обеспечения безопасности и изоляции надстройки, будет не менее сложно.</ATR_SkyMindCore.description>

  <ATR_PersonaManufacturing.label>Производство персон</ATR_PersonaManufacturing.label>
  <ATR_PersonaManufacturing.description>Ядра персоны - это высокотехнологичные устройства, в которых хранятся сознания, хотя и тщательно ограниченные по большинству параметров. Запутавшись в этических и моральных проблемах, их производство держится в секрете среди обществ Ultratech. Освободившись от ограничений морали и получив помощь желающей персоны, можно раскрыть ее секреты и позволить нам производить больше.</ATR_PersonaManufacturing.description>


</LanguageData>