<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATR_MechanicalStandardization.label>Механическая стандартизация</ATR_MechanicalStandardization.label>
  <ATR_MechanicalStandardization.description>Для того чтобы достичь состояния постоянного качества производства и масштабирования количества, необходимо установить стандарт производства и обслуживания. Андроиды имеют огромное количество стилей и конструкций - стандартизация деталей колонии будет иметь решающее значение для успеха в механических областях.</ATR_MechanicalStandardization.description>

  <ATR_InterchangeableParts.label>Взаимозаменяемые детали</ATR_InterchangeableParts.label>
  <ATR_InterchangeableParts.description>Стандартизация конструкций, компонентов и методов сборки позволяет стандартизировать детали, а значит, и взаимозаменяемость. Выделение ресурсов на разработку легко заменяемых и модернизируемых деталей откроет новые возможности для специализации и повышения эффективности.</ATR_InterchangeableParts.description>

  <ATR_StandardizedCommunications.label>Стандартизированные коммуникации</ATR_StandardizedCommunications.label>
  <ATR_StandardizedCommunications.description>Стандартизация технологий связи и цифрового присутствия позволит создать основу для сети подключенных механических устройств и приборов. Появление теоретической облачной среды, соединяющей эти сознания и устройства, может открыть широкие возможности для понимания общего опыта, обеспечения безопасности или удаленных атак на враждебные объекты. Все начинается с инфраструктуры.</ATR_StandardizedCommunications.description>

  <ATR_MechanicalStimulators.label>Механические стимуляторы</ATR_MechanicalStimulators.label>
  <ATR_MechanicalStimulators.description>Хотя механические юниты в значительной степени не заботятся о течении времени и, следовательно, не заботятся об эффективности своего использования, бывают моменты, когда эффективность в конкретный момент является критической. В такие моменты полезными могут оказаться расходуемые кратковременные стимуляторы.</ATR_MechanicalStimulators.description>

  <ATR_AdvancedMechParts.label>Передовые механические детали</ATR_AdvancedMechParts.label>
  <ATR_AdvancedMechParts.description>С приобретением правильного производства и сильной схемы стандартизации, улучшение качества механических деталей теперь в пределах досягаемости. Эти детали будут работать значительно лучше, чем стандартные заводские эквиваленты, оставаясь при этом в пределах разумной цены.</ATR_AdvancedMechParts.description>

  <ATR_MechanicalFrameworks.label>Замена основных каркасов</ATR_MechanicalFrameworks.label>
  <ATR_MechanicalFrameworks.description>Каркас механического агрегата - это его самая заметная особенность, поскольку он буквально держит все шасси вместе. Базовые модификации могут привести к существенным улучшениям в широком спектре конкретных задач - но для этого требуется приложить усилия к одной конкретной модификации за один раз.</ATR_MechanicalFrameworks.description>

  <ATR_MechaniteAssistedRecovery.label>Механизированное восстановление</ATR_MechaniteAssistedRecovery.label>
  <ATR_MechaniteAssistedRecovery.description>В то время как простые компоненты и запасные части могут устранить большинство физических повреждений механических юнитов, восстановление сознания разумного механического существа - более сложный процесс. Для реактивации автономных механических сапиентов потребуются продвинутые инструменты и сложные материалы, а также технические ноу-хау для их производства и применения.</ATR_MechaniteAssistedRecovery.description>

  <ATR_RemoteControlProtocols.label>Протоколы удаленного управления</ATR_RemoteControlProtocols.label>
  <ATR_RemoteControlProtocols.description>При наличии стандартизированных методов связи между хостами теоретически возможно разработать структуру для дистанционного управления так называемыми суррогатными телами. Технические ограничения препятствуют вовлечению органических организмов в этот сервис из-за недостаточной эффективности и универсальности органических приложений, но это может оказаться революционным для механических юнитов.</ATR_RemoteControlProtocols.description>


</LanguageData>