<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATR_MechanicalStandardization.label>Механическая стандартизация</ATR_MechanicalStandardization.label>
  <ATR_MechanicalStandardization.description>Для того чтобы достичь хорошего качества производства, необходимо установить производственный стандарт. Детали андроидов имеют огромное количество разных стилей, версий и конструкций — установка единого производственного стандарта, будет иметь решающее значение для успеха в робототехнике.</ATR_MechanicalStandardization.description>

  <ATR_InterchangeableParts.label>Взаимозаменяемые детали</ATR_InterchangeableParts.label>
  <ATR_InterchangeableParts.description>Единая производственная стандартизация, позволяет стандартизировать детали, а значит, и их взаимозаменяемость. Выделение ресурсов на разработку новых деталей, открывает и новые возможности для специализаций андроидов и повышения их эффективности.</ATR_InterchangeableParts.description>

  <ATR_MechanicalStimulators.label>Механические стимуляторы</ATR_MechanicalStimulators.label>
  <ATR_MechanicalStimulators.description>Бывают моменты, когда для предотвращения кризиса, эффективность андроидов может оказаться критически важна, тогда расходуемые кратковременные стимуляторы, окажутся очень хорошим выбором и возможно спасут немало жизней.</ATR_MechanicalStimulators.description>

  <ATR_AdvancedMechParts.label>Продвинутые детали</ATR_AdvancedMechParts.label>
  <ATR_AdvancedMechParts.description>Открытие высокоточного производства и единой схемы производственной стандартизации, позволит улучшить качество механических деталей. Продвинутые детали работают значительно лучше стандартных, оставаясь при этом оптимальными в своём производстве.</ATR_AdvancedMechParts.description>

  <ATR_MechanicalFrameworks.label>Базовая замена каркаса</ATR_MechanicalFrameworks.label>
  <ATR_MechanicalFrameworks.description>Каркас андроида — одна из самых важных частей, поскольку он буквально держит весь корпус вместе. Модифицированные версии каркаса могут привести к существенным улучшениям в широком спектре задач.</ATR_MechanicalFrameworks.description>

  <ATR_MechaniteAssistedRecovery.label>Восстановление механитами</ATR_MechaniteAssistedRecovery.label>
  <ATR_MechaniteAssistedRecovery.description>Компоненты и запчасти могут почти идеально заменять оригинальные детали и устранить большинство повреждений. Механиты позволят избавиться от слов «почти» и «большинство», поскольку даже в руках самых посредственных механиков, механиты значительно улучшат результаты ремонта.</ATR_MechaniteAssistedRecovery.description>


</LanguageData>