<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Insight Assistant -->

  <ATR_InsightAssistant.label>Помощник понимания</ATR_InsightAssistant.label>
  <ATR_InsightAssistant.description>Установленный помощник, который помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на выявлении, категоризации и применении новых идей и возможностей для обучения в любой области, которой занимается основной интеллект. Он также способен самостоятельно генерировать новые теории и помогать в исследованиях.</ATR_InsightAssistant.description>


  <!-- General Assistant -->

  <ATR_GeneralAssistant.label>Генеральный помощник</ATR_GeneralAssistant.label>
  <ATR_GeneralAssistant.description>Установленный помощник, который помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник намеренно неспециализирован, вместо этого он обладает специализированными процессами для широкого круга задач. Это приводит к значительному увеличению скорости выполнения любых задач, где речь идет о качестве - это позволяет основному интеллекту сосредоточиться на качестве, пока он обрабатывает менее сложные детали.</ATR_GeneralAssistant.description>


  <!-- Combat Assistant -->

  <ATR_CombatAssistant.label>Боевой помощник</ATR_CombatAssistant.label>
  <ATR_CombatAssistant.description>Установленный помощник, который помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на сценариях боя и анализа угроз. Способный автономно определять тактические возможности и предлагать в реальном времени ответ на входящий огонь на поле боя, этот чип, по общему мнению, отвечает за истории механических боевых единиц, благодаря которым тактические аналитики и командиры выглядят устаревшими.\n\nПостоянный тактический анализ помощника снижает эффективность работы.</ATR_CombatAssistant.description>


  <!-- Mechanic Assistant -->

  <ATR_MechanicAssistant.label>Помощник механика</ATR_MechanicAssistant.label>
  <ATR_MechanicAssistant.description>Установленный помощник, который помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на инженерных и механических задачах. Обладая большой библиотекой подпрограмм для оптимального проектирования и создания деталей, а также их установки, ремонта или изменения, такие чипы часто запрещены на мирах с сильными союзами механиков, чтобы предотвратить полное доминирование в промышленности специально созданных машин.</ATR_MechanicAssistant.description>


  <!-- Construction Assistant -->

  <ATR_ConstructionAssistant.label>Помощник строителя</ATR_ConstructionAssistant.label>
  <ATR_ConstructionAssistant.description>Установленный помощник, который помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на задачах архитектуры и строительства. Глубокий архив точных характеристик строительных материалов, инструментов, практик и стилей позволяет юниту иметь любую информацию, которая может понадобиться при выполнении задачи. Автоматические подпрограммы для измерения, изучения и анализа физических объектов и пространств также позволяют быстро рассчитать размещение, силу и безопасность.</ATR_ConstructionAssistant.description>


  <!-- Excavation Assistant -->

  <ATR_ExcavationAssistant.label>Помощник по раскопкам</ATR_ExcavationAssistant.label>
  <ATR_ExcavationAssistant.description>Установленный помощник, который помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализирован для оптимизации идентификации, категоризации и добычи минералов. Понятный архив свойств минералов и материалов позволяет проводить гораздо более точные и эффективные горные работы, что приводит к значительному повышению производительности и операционной мощности. Автономные подпрограммы также оптимизируют процессы экскаваторной техники, например, глубоких буров.</ATR_ExcavationAssistant.description>


  <!-- Victual Assistant -->

  <ATR_VictualAssistant.label>Помощник по готовке</ATR_VictualAssistant.label>
  <ATR_VictualAssistant.description>Установленный помощник, который помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на обработке и приготовлении органических веществ - а именно, пищи и лекарств. Массив автономных подпрограмм в сочетании с обширной библиотекой справочных материалов о природе, составе и поведении органических веществ, сфокусированных на их правильном использовании, обеспечивает высокое качество веществ с минимальными отходами.</ATR_VictualAssistant.description>


  <!-- Cultivation Assistant -->

  <ATR_CultivationAssistant.label>Помощник по культивации</ATR_CultivationAssistant.label>
  <ATR_CultivationAssistant.description>Установленный помощник, который помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на выращивании флоры и фауны. Имея огромный архив данных с кропотливо точными сведениями о каждом растении и животном, известном на планете, автономные подпрограммы позволяют устройству определять ключевые модели поведения, стрессовые факторы и, в некоторой степени, позволяют "общаться" с целевыми видами посредством специфического поведения и феромонов. \n\nКак ни странно, это иногда заставляет механического юнита проявлять почти родительскую привязанность к меньшим разумным существам.</ATR_CultivationAssistant.description>


  <!-- Medicine Assistant -->

  <ATR_MedicineAssistant.label>Помощник медика</ATR_MedicineAssistant.label>
  <ATR_MedicineAssistant.description>Установленный помощник, который помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на лечении органических травм и проведении органических операций. Массив подпрограмм и процедур помогает выявлять, классифицировать и анализировать органические проблемы, а также предоставляет предложения по их устранению. \n\nЭто устройство также хорошо подходит для выполнения простых ремонтных работ на механических юнитах.</ATR_MedicineAssistant.description>


  <!-- Social Assistant -->

  <ATR_SocialAssistant.label>Социальный помощник</ATR_SocialAssistant.label>
  <ATR_SocialAssistant.description>Установленный помощник, который помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на социальных ситуациях. От чтения индивидуальных движений тела и выражений лица до обращения ко всем известным историям целей, каждый день переговоры оптимизируются и анализируются для повышения способности основного интеллекта справляться с социальными ситуациями. Максимизация популярности, позора, престижа - все это считается жизнеспособными целями.</ATR_SocialAssistant.description>


  <!-- Mental Assistant -->

  <ATR_MentalAssistant.label>Психологический помощник</ATR_MentalAssistant.label>
  <ATR_MentalAssistant.description>Установленный помощник, который помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на том, чтобы наделить основной интеллект гораздо более сильной психической устойчивостью. Набор индивидуальных подпрограмм снимает многие стрессы и неприятные проблемы с сознания интеллекта, одновременно тренируя способность преодолевать сложные ситуации. Многие механические единицы воспринимают это устройство как надежного друга и находят свое бессмертное существование гораздо более терпимым, когда оно находится в безопасности.</ATR_MentalAssistant.description>


  <!-- Psychic Assistant -->

  <ATR_PsychicAssistant.label>Помощник экстрасенса</ATR_PsychicAssistant.label>
  <ATR_PsychicAssistant.description>Установленный помощник, помогающий основному интеллекту. Этот органический помощник обладает высокой психической настройкой, выступая в качестве проводника для основного интеллекта, использующего психические способности. Из-за органической природы помощника основной интеллект не может полностью манипулировать им, как другими частями, и уязвим для всего, что связано с экстрасенсорной чувствительностью. Помощник потребляет огромное количество энергии для поддержания своей жизнедеятельности, что приводит к повышенному энергопотреблению в целом.</ATR_PsychicAssistant.description>


  <!-- Controller Assistant -->

  <ATR_ControllerAssistant.label>Помощник контролера</ATR_ControllerAssistant.label>
  <ATR_ControllerAssistant.description>Установленный помощник, помогающий основному интеллекту. Этот высокоспециализированный помощник позволяет использовать вычислительную мощность суррогатов, чтобы облегчить бремя управления суррогатами. Этот помощник позволяет подключить до 4 дополнительных суррогатов без каких-либо штрафов. Этот помощник будет работать только в контроллерах суррогатов и не будет делать ничего другого.</ATR_ControllerAssistant.description>


</LanguageData>