<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATR_PartDecay.label>изношенная деталь</ATR_PartDecay.label>
  <ATR_PartDecay.description>Эта деталь андроида — износилась и работает неоптимально. Для её замены требуется ремонт.</ATR_PartDecay.description>
  <ATR_PartDecay.labelNoun>изношенная деталь</ATR_PartDecay.labelNoun>

  <ATR_RustedPart.label>ржавая деталь</ATR_RustedPart.label>
  <ATR_RustedPart.description>Эта деталь андроида проржавела Хоть это и не сказывается на работоспособности, ржавые детали выглядят ужасно. Для её замены требуется ремонт.</ATR_RustedPart.description>
  <ATR_RustedPart.labelNoun>ржавая деталь</ATR_RustedPart.labelNoun>

  <ATR_PowerLoss.label>потеря энергии</ATR_PowerLoss.label>
  <ATR_PowerLoss.description>Эта деталь андроида0— почти полностью потеряла энергоснабжение. Хотя эта часть всё ещё может функционировать, потеря энергоснабжения негативно влияет на общую систему и увеличивает потребление энергии. \n\nРемонт стабилизирует энергоснабжение, но проблема пройдёт только тогда, когда механиты починят деталь.</ATR_PowerLoss.description>
  <ATR_PowerLoss.labelNoun>потеря энергии</ATR_PowerLoss.labelNoun>

  <ATR_DamagedCore.label>повреждение ядра</ATR_DamagedCore.label>
  <ATR_DamagedCore.description>Ядро андроида — получило физическое повреждение и работает неоптимально. Повреждение ядра может привести к дополнительным проблемам памяти и нарушить общую функциональность. Для нормальной работы ядра, требуется ремонт.</ATR_DamagedCore.description>

  <ATR_OpticalDriverAbberrations.label>оптические нарушения</ATR_OpticalDriverAbberrations.label>
  <ATR_OpticalDriverAbberrations.description>Из-за плохого обслуживания эти датчики вышли из строя и создают серьёзные нарушения в визуальной обратной связи для юнита, что приводит к галлюцинациям и неправильном определении объектов. Эта проблема может решиться сама по себе, или если будет проведено техобслуживание.</ATR_OpticalDriverAbberrations.description>

  <ATR_JointMisalignment.label>смещение сустава</ATR_JointMisalignment.label>
  <ATR_JointMisalignment.description>Суставы этой детали ослабли и стали несоосными, что приводит к неуклюжести и затрудняет использование. Это приведёт к непредсказуемым движениям в ближнем бою, пока не будет завершён ремонт.</ATR_JointMisalignment.description>

  <ATR_FailingCoolantValves.label>эрозия клапанов</ATR_FailingCoolantValves.label>
  <ATR_FailingCoolantValves.description>Клапаны охлаждающей жидкости андроида — износились. Со временем корпус потеряет способность циркулировать хладагент, что приведёт к серьезным последствиям и потери эффективности охлаждения.</ATR_FailingCoolantValves.description>
  <ATR_FailingCoolantValves.stages.0.label>незаметная</ATR_FailingCoolantValves.stages.0.label>
  <ATR_FailingCoolantValves.stages.1.label>начальная</ATR_FailingCoolantValves.stages.1.label>
  <ATR_FailingCoolantValves.stages.2.label>лёгкая</ATR_FailingCoolantValves.stages.2.label>
  <ATR_FailingCoolantValves.stages.3.label>средняя</ATR_FailingCoolantValves.stages.3.label>
  <ATR_FailingCoolantValves.stages.4.label>серьёзная</ATR_FailingCoolantValves.stages.4.label>

  <ATR_RogueMechanites.label>утечка механитов</ATR_RogueMechanites.label>
  <ATR_RogueMechanites.description>Критический сбой в блоке механитов. Механиты разбредаются и препятствуют потоку хладагента. Блок механитов требует срочного ремонта, поскольку механиты скапливаются в жизненно важных системах и повреждают клапаны хладагента, что приведёт к смертельному отказу оборудования.</ATR_RogueMechanites.description>
  <ATR_RogueMechanites.stages.0.label>начальная</ATR_RogueMechanites.stages.0.label>
  <ATR_RogueMechanites.stages.1.label>средняя</ATR_RogueMechanites.stages.1.label>
  <ATR_RogueMechanites.stages.2.label>серьёзная</ATR_RogueMechanites.stages.2.label>
  <ATR_RogueMechanites.stages.3.label>смертельная</ATR_RogueMechanites.stages.3.label>


  <!-- Good Random Maintenance Effects -->

  <ATR_AdaptationPractice.label>практика адаптации</ATR_AdaptationPractice.label>
  <ATR_AdaptationPractice.description>Юнит достаточно хорошо справился с техобслуживанием шасси, чтобы понять, как справиться лучше, и узнать много нового о себе и о существовании в целом. Он может лучше учиться и эффективно решать вопросы техобслуживания в течение короткого времени.</ATR_AdaptationPractice.description>

  <ATR_AggressiveRepairs.label>гиперагрессивный ремонт</ATR_AggressiveRepairs.label>
  <ATR_AggressiveRepairs.description>Из-за плохого техобслуживания механиты неконтролируемы и значительная их часть вышла из-под контроля, агрессивно восстанавливая повреждения в ускоренном темпе без серьёзных побочных эффектов. Это продлится несколько дней или пока не будет проведено техобслуживание.</ATR_AggressiveRepairs.description>


  <!-- Maintenance Stage Effects -->

  <ATR_MaintenanceCritical.label>ужасное состояние</ATR_MaintenanceCritical.label>
  <ATR_MaintenanceCritical.description>Корпус андроида находится в ужасном состоянии и его детали могут выйти из строя. Сильно запущенный корпус более восприимчив к урону, обладает сниженной общей эффективностью и дольше восстанавливает повреждения.</ATR_MaintenanceCritical.description>
  <ATR_MaintenanceCritical.labelNoun>ужасное состояние</ATR_MaintenanceCritical.labelNoun>

  <ATR_MaintenancePoor.label>плохое состояние</ATR_MaintenancePoor.label>
  <ATR_MaintenancePoor.description>Корпус андроида находится в плохом состоянии и его детали могут выйти из строя. Запущенный корпус более восприимчив к урону и дольше восстанавливает повреждения.</ATR_MaintenancePoor.description>
  <ATR_MaintenancePoor.labelNoun>плохое состояние</ATR_MaintenancePoor.labelNoun>

  <ATR_MaintenanceSatisfactory.label>хорошее состояние</ATR_MaintenanceSatisfactory.label>
  <ATR_MaintenanceSatisfactory.description>Корпус андроида находится в хорошем состоянии и его детали невосприимчивы к спонтанному выходу из строя. Ухоженный корпус выглядит довольно приятно, менее восприимчив к урону и потребляет меньше энергии.</ATR_MaintenanceSatisfactory.description>
  <ATR_MaintenanceSatisfactory.labelNoun>хорошее состояние</ATR_MaintenanceSatisfactory.labelNoun>


</LanguageData>