<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Mining Utility Arm -->

  <ATR_MiningArm.label>Горная рука</ATR_MiningArm.label>
  <ATR_MiningArm.description>Простой механический манипулятор, разработанный для добычи и переработки минералов. В манипуляторе имеется сверло из пластали, которое подает содержимое во внутренний процессор, эффективно отделяя минералы и быстро выбрасывая отходы, чтобы обеспечить максимальное количество бурения и минимальное время сортировки.</ATR_MiningArm.description>
  <ATR_MiningArm.comps.0.tools.0.label>бур</ATR_MiningArm.comps.0.tools.0.label>


  <!-- Agriculture Utility Arm -->

  <ATR_AgriArm.label>Агро рука</ATR_AgriArm.label>
  <ATR_AgriArm.description>Простой механический манипулятор, разработанный для сельского хозяйства и садоводства. Рука оснащена несколькими внутренними мультиинструментами, которые соответствующим образом собирают продукты и подают содержимое во внутренний процессор, отбрасывая отходы, чтобы обеспечить оптимальный урожай и минимальное время сортировки. Выталкивание продуктов из специализированных локтевых портов эффективно, хотя и довольно странно для наблюдения.</ATR_AgriArm.description>
  <ATR_AgriArm.comps.0.tools.0.label>коса</ATR_AgriArm.comps.0.tools.0.label>


  <!-- Pacification Utility Arm -->

  <ATR_PacificationArm.label>Усмиряющая рука</ATR_PacificationArm.label>
  <ATR_PacificationArm.description>Простая механическая рука со встроенными поглотителями и генераторами энергии. Кулаки способны достигать опасно высоких температур и выпускать тепло при столкновении с объектом, эффективно испепеляя цель и применяя перегрузочное количество энергии - ЭМИ по сути. Они часто используются полицией для нанесения болезненных, но несмертельных ожогов и вывода из строя транспортных средств.\n\nЭксцентричные повара ценят постоянную и быструю передачу тепла.</ATR_PacificationArm.description>
  <ATR_PacificationArm.comps.0.tools.0.label>заряженный кулак</ATR_PacificationArm.comps.0.tools.0.label>


  <!-- Scalpel Utility Arm -->

  <ATR_ScalpelArm.label>Рука со скальпелем</ATR_ScalpelArm.label>
  <ATR_ScalpelArm.description>Механическая рука с очень модифицированной структурой, разработанной для точного и идеально плавного движения. Множество встроенных противовесов, уникальных деталей и мультиинструментов обеспечивают этой руке гораздо более тонкий - но деликатный - контроль. Хотя эта рука не подходит для выполнения общих рабочих задач, она является невероятной находкой как для хирургов, так и для механиков. Тонкая структура в сочетании с небольшими изменениями в большом шасси делает пользователя более уязвимым к повреждениям, но при необходимости скальпель можно использовать как очень опасное колющее оружие.</ATR_ScalpelArm.description>
  <ATR_ScalpelArm.comps.0.tools.0.label>скальпель</ATR_ScalpelArm.comps.0.tools.0.label>


  <!-- Rending Utility Arm -->

  <ATR_RendingArm.label>Раздирающая рука</ATR_RendingArm.label>
  <ATR_RendingArm.description>Механическая рука, предназначенная для разложения органической или неорганической массы на составные части. Массив специализированных внутренних сенсоров, сортировщиков и процессоров обеспечивает этой руке мощные возможности разборки. Конструкция позволяет свободно передвигаться и не требует особых наказаний, но при этом вызывает жуткое и тревожное ощущение. Рука способна разрушать живые ткани так же хорошо, как и мертвые, и может в короткие сроки разрушать здания. Андроидные войска известных жестоких командиров часто можно встретить оснащенными этим манипулятором для проведения шокирующих казней и быстрого устранения проблем с трупами.\n\n\nПроцесс разрыва тщательно уничтожает патогены и загрязнения, что делает его идеальным приспособлением для одержимых эффективностью и чистотой мясников и поваров.</ATR_RendingArm.description>
  <ATR_RendingArm.comps.0.tools.0.label>резчик</ATR_RendingArm.comps.0.tools.0.label>
  <ATR_RendingArm.comps.0.tools.1.label>уничтожитель</ATR_RendingArm.comps.0.tools.1.label>


  <!-- Auto-modulator Voice Synthesizer -->

  <ATR_AutomodulatedVoiceSynthesizer.label>Синтезатор голоса с автомодуляцией</ATR_AutomodulatedVoiceSynthesizer.label>
  <ATR_AutomodulatedVoiceSynthesizer.description>Замена синтезатора голоса, использующая большой встроенный алгоритм моделирования языка, который может быстро изменять голос юнита, чтобы идеально отразить желаемый тон, интонацию и подтекст на широком спектре языков и даже диалектов этих языков. Хотя органические существа иногда находят динамически меняющиеся голоса нервирующими, это устройство гарантирует, что голос андроида будет звучным, идеально четким и с точным звучанием, чтобы максимизировать положительные результаты в социальных взаимодействиях, заставляя других иметь более высокое мнение о нем.</ATR_AutomodulatedVoiceSynthesizer.description>


  <!-- Coercive Voice Synthesizer -->

  <ATR_CoerciveVoiceSynthesizer.label>Принудительный синтезатор голоса</ATR_CoerciveVoiceSynthesizer.label>
  <ATR_CoerciveVoiceSynthesizer.description>Замена синтезатора голоса, запрограммированная на максимальное усиление возможностей принуждения за счет значительного увеличения громкости и интенсивности. Специализированный для работы только в различных угрожающих тонах и манипулятивных режимах, другие находят юнитов, оснащенных этим модулем, страшными и угрожающими и в целом более способствующими повиновению воле юнита. Модуль имеет один "нормальный" режим для случаев, когда угроза не нужна, но другие все равно находят его слегка раздражающим.</ATR_CoerciveVoiceSynthesizer.description>


  <!-- Makeshift Leg -->

  <ATR_MakeshiftMechLeg.label>Самодельная механическая нога</ATR_MakeshiftMechLeg.label>
  <ATR_MakeshiftMechLeg.description>Установленная самодельная нога, обладающая лишь минимальной функциональностью. Хотя она функционирует превосходно, учитывая ее самодельную природу и отсутствие выраженных ступней или пальцев, она все же значительно уступает правильно спроектированной и изготовленной ноге.</ATR_MakeshiftMechLeg.description>


  <!-- Makeshift Arm -->

  <ATR_MakeshiftMechArm.label>Самодельная механическая рука</ATR_MakeshiftMechArm.label>
  <ATR_MakeshiftMechArm.description>Установленная импровизированная рука, обладающая лишь минимальной функциональностью. Хотя она функционирует превосходно, учитывая ее временную природу и отсутствие отдельных кистей или пальцев, она все же значительно уступает правильно спроектированной и изготовленной руке.</ATR_MakeshiftMechArm.description>
  <ATR_MakeshiftMechArm.comps.0.tools.0.label>кулак</ATR_MakeshiftMechArm.comps.0.tools.0.label>


</LanguageData>