<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Archotech Visual Sensor -->

  <ATR_ArchotechVisualSensor.label>визуальный глаз архотек</ATR_ArchotechVisualSensor.label>
  <ATR_ArchotechVisualSensor.description>Установленный глаз архотек.</ATR_ArchotechVisualSensor.description>
  <ATR_ArchotechVisualSensor.labelNoun>архотек визуальный сенсор</ATR_ArchotechVisualSensor.labelNoun>


  <!-- Cybertech Audio Sensor -->

  <ATR_CybertechAudioSensor.label>Звуковой сенсор Cybertech</ATR_CybertechAudioSensor.label>
  <ATR_CybertechAudioSensor.description>Устройство архотек в виде кибернетического уха. Значительно более мощное, чем даже самые совершенные детали, эзотерические знания и навыки, необходимые для его изготовления, ничего не стоят без явного благословения архотек. Возможно, в этом и заключается секрет его силы?</ATR_CybertechAudioSensor.description>


  <!-- Cybertech Heatsink -->

  <ATR_CybertechHeatsink.label>Радиатор Cybertech</ATR_CybertechHeatsink.label>
  <ATR_CybertechHeatsink.description>Устройство архотек в виде кибернетического радиатора. Значительно более мощное, чем даже самые совершенные детали, эзотерические знания и навыки, необходимые для его производства, ничего не стоят без явного благословения архотек. Возможно, в этом и заключается секрет его силы?</ATR_CybertechHeatsink.description>


  <!-- Cybertech Coolant Pump -->

  <ATR_CybertechCoolantPump.label>Насос охлаждающей жидкости Cybertech</ATR_CybertechCoolantPump.label>
  <ATR_CybertechCoolantPump.description>Устройство архотек в виде кибернетического насоса охлаждающей жидкости. Значительно более мощный, чем даже самые совершенные детали, эзотерические знания и навыки, необходимые для его производства, ничего не стоят без явного благословения архотек. Возможно, в этом и заключается секрет его силы?</ATR_CybertechCoolantPump.description>


  <!-- Cybertech Battery -->

  <ATR_CybertechBattery.label>Аккумуляторный блок Cybertech</ATR_CybertechBattery.label>
  <ATR_CybertechBattery.description>Устройство архотек в виде кибернетического аккумулятора. Значительно мощнее даже самых совершенных деталей, но эзотерические знания и навыки, необходимые для его создания, ничего не стоят без явного благословения архотек. Возможно, в этом и заключается секрет его силы?</ATR_CybertechBattery.description>


  <!-- Cybertech Mechanite Storage -->

  <ATR_CybertechMechaniteStorage.label>Хранилище механитов Cybertech</ATR_CybertechMechaniteStorage.label>
  <ATR_CybertechMechaniteStorage.description>Устройство архотек в виде кибернетического литейного цеха нанитов с хранилищем для них. Значительно более мощное, чем даже самые совершенные детали, эзотерические знания и навыки, необходимые для его производства, ничего не стоят без явного благословения архотек. Возможно, в этом и заключается секрет его силы?</ATR_CybertechMechaniteStorage.description>


  <!-- Cybertech Reactor -->

  <ATR_CybertechReactor.label>Реактор Cybertech</ATR_CybertechReactor.label>
  <ATR_CybertechReactor.description>Устройство архотек в виде биореактора - но, похоже, оно также снижает энергопотребление. Значительно более мощное, чем даже самые совершенные детали, эзотерические знания и навыки, необходимые для его производства, ничего не стоят без явного благословения архотек. Возможно, в этом и заключается секрет его силы?</ATR_CybertechReactor.description>


</LanguageData>