<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATR_PartDecay.label>разрушающаяся деталь</ATR_PartDecay.label>
  <ATR_PartDecay.description>Эта деталь юнита подверглась значительному разрушению и работает неоптимально. Для устранения этого недостатка требуется ремонт.</ATR_PartDecay.description>
  <ATR_PartDecay.labelNoun>разрушающаяся деталь</ATR_PartDecay.labelNoun>

  <ATR_RustedPart.label>ржавая деталь</ATR_RustedPart.label>
  <ATR_RustedPart.description>Эта деталь заржавела. Хотя она не работает заметно хуже, ее очень неприятно видеть, слышать и использовать. Для устранения этого необходимо провести ремонт.</ATR_RustedPart.description>
  <ATR_RustedPart.labelNoun>ржавая деталь</ATR_RustedPart.labelNoun>

  <ATR_PowerLoss.label>деталь отключена</ATR_PowerLoss.label>
  <ATR_PowerLoss.description>Эта деталь почти полностью потеряла мощность. Хотя эта часть все еще может манипулировать соседними частями, это сильно ухудшает функциональность и увеличивает потребление энергии. Ремонт может облегчить ситуацию, но она пройдет сама по себе, когда механики починят систему.</ATR_PowerLoss.description>
  <ATR_PowerLoss.labelNoun>деталь отключена</ATR_PowerLoss.labelNoun>

  <ATR_DamagedCore.label>повреждение ядра</ATR_DamagedCore.label>
  <ATR_DamagedCore.description>Ядро памяти этого юнита получило внутренние физические повреждения и не работает на должном уровне. Вся недавняя память о навыках в день инцидента была потеряна. Это ухудшит способность к обучению и сознание, пока не будет восстановлено.</ATR_DamagedCore.description>

  <ATR_OpticalDriverAbberrations.label>оптические нарушения</ATR_OpticalDriverAbberrations.label>
  <ATR_OpticalDriverAbberrations.description>Из-за плохого обслуживания и чрезмерного использования оптические драйверы в этом сенсоре вышли из строя и создают серьезные нарушения в визуальной обратной связи для всего устройства, что приводит к галлюцинациям и неправильной идентификации объектов. Юнит может решить эту проблему при наличии достаточного времени или при достижении стабильного технического обслуживания.</ATR_OpticalDriverAbberrations.description>

  <ATR_JointMisalignment.label>смещение сустава</ATR_JointMisalignment.label>
  <ATR_JointMisalignment.description>Суставы этой части ослабли и стали несоосными, что привело к неуклюжей функциональности и затруднению в использовании. Это приведет к непредсказуемым и нервирующим движениям в ближнем бою, как любопытный побочный эффект, пока ремонт не будет завершен.</ATR_JointMisalignment.description>

  <ATR_FailingCoolantValves.label>неисправность клапанов охлаждающей жидкости</ATR_FailingCoolantValves.label>
  <ATR_FailingCoolantValves.description>Внутренние клапаны охлаждающей жидкости этого юнита деградируют. Со временем шасси потеряет способность циркулировать охлаждающую жидкость, что приведет к серьезным препятствиям в ремонте и эффективности охлаждения до момента ремонта.</ATR_FailingCoolantValves.description>
  <ATR_FailingCoolantValves.stages.0.label>начальная</ATR_FailingCoolantValves.stages.0.label>
  <ATR_FailingCoolantValves.stages.1.label>незначительная</ATR_FailingCoolantValves.stages.1.label>
  <ATR_FailingCoolantValves.stages.2.label>умеренная</ATR_FailingCoolantValves.stages.2.label>
  <ATR_FailingCoolantValves.stages.3.label>значительная</ATR_FailingCoolantValves.stages.3.label>
  <ATR_FailingCoolantValves.stages.4.label>серьезная</ATR_FailingCoolantValves.stages.4.label>

  <ATR_RogueMechanites.label>бродячие механиты</ATR_RogueMechanites.label>
  <ATR_RogueMechanites.description>Внутреннее хранилище механитов потерпело критический сбой, и механиты разлагаются и препятствуют потоку охлаждающей жидкости. По мере накопления в критических областях и повреждения трубопроводов охлаждающей жидкости они могут привести к смертельному отказу оборудования, если не будет проведен аварийный ремонт.</ATR_RogueMechanites.description>
  <ATR_RogueMechanites.stages.0.label>высокая когерентность</ATR_RogueMechanites.stages.0.label>
  <ATR_RogueMechanites.stages.1.label>умеренная когерентность</ATR_RogueMechanites.stages.1.label>
  <ATR_RogueMechanites.stages.2.label>сильная когерентностьe</ATR_RogueMechanites.stages.2.label>
  <ATR_RogueMechanites.stages.3.label>фатально</ATR_RogueMechanites.stages.3.label>


  <!-- Good Random Maintenance Effects -->

  <ATR_AdaptationPractice.label>практикуемая адаптация</ATR_AdaptationPractice.label>
  <ATR_AdaptationPractice.description>Этот юнит справился с необслуживаемым шасси достаточно хорошо, чтобы понять, как справиться с ситуацией, и узнать много нового о себе и о существовании в целом. Он способен лучше учиться на своем опыте и эффективно справляться с проблемами технического обслуживания в течение короткого времени.</ATR_AdaptationPractice.description>

  <ATR_AggressiveRepairs.label>гипер-агрессивный ремонт</ATR_AggressiveRepairs.label>
  <ATR_AggressiveRepairs.description>Из-за плохого технического обслуживания механиты этого юнита менее контролируемы и ограничены, а значительная часть из них вышла из-под контроля и агрессивно, с пользой для себя, восстанавливает повреждения в ускоренном темпе без серьезных побочных эффектов. Это будет продолжаться в течение нескольких дней или пока не будет проведено техобслуживание.</ATR_AggressiveRepairs.description>


  <!-- Maintenance Stage Effects -->

  <ATR_MaintenanceCritical.label>критическая целостность</ATR_MaintenanceCritical.label>
  <ATR_MaintenanceCritical.description>Этот юнит страдает от критически плохого технического обслуживания и может испытывать спонтанные крупные поломки или множество мелких отказов. Отсутствие технического обслуживания также снижает общую эффективность и способность шасси к самовосстановлению.</ATR_MaintenanceCritical.description>
  <ATR_MaintenanceCritical.labelNoun>критическая уязвимость</ATR_MaintenanceCritical.labelNoun>

  <ATR_MaintenancePoor.label>низкая целостность</ATR_MaintenancePoor.label>
  <ATR_MaintenancePoor.description>Этот юнит страдает от плохого обслуживания и может получить спонтанные мелкие поломки, если его слишком долго не обслуживать. Отсутствие технического обслуживания несколько снижает способность шасси к самовосстановлению.</ATR_MaintenancePoor.description>
  <ATR_MaintenancePoor.labelNoun>незначительная уязвимость</ATR_MaintenancePoor.labelNoun>

  <ATR_MaintenanceSatisfactory.label>высокая целостность</ATR_MaintenanceSatisfactory.label>
  <ATR_MaintenanceSatisfactory.description>Этот юнит выигрывает от надлежащего технического обслуживания и не подвержен спонтанному выходу из строя деталей. Хорошо обслуживаемое шасси имеет несколько более высокую энергоэффективность и способно к самовосстановлению.</ATR_MaintenanceSatisfactory.description>
  <ATR_MaintenanceSatisfactory.labelNoun>повышенная стабильность</ATR_MaintenanceSatisfactory.labelNoun>


</LanguageData>