<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Archotech Visual Sensor -->

  <ATR_ArchotechVisualSensor.label>оптический датчик архотек</ATR_ArchotechVisualSensor.label>
  <ATR_ArchotechVisualSensor.description>Установленный глаз архотек.</ATR_ArchotechVisualSensor.description>
  <ATR_ArchotechVisualSensor.labelNoun>оптический датчик архотек</ATR_ArchotechVisualSensor.labelNoun>


  <!-- Cybertech Audio Sensor -->

  <ATR_CybertechAudioSensor.label>звуковой датчик Кибертек</ATR_CybertechAudioSensor.label>
  <ATR_CybertechAudioSensor.description>Устройство архотек в виде кибернетического уха. Значительно мощное, чем самые совершенные детали, эзотерические знания и навыки, необходимые для его изготовления, ничего не стоят без благословения архотек. Возможно, в этом и заключается секрет его силы?</ATR_CybertechAudioSensor.description>


  <!-- Cybertech Heatsink -->

  <ATR_CybertechHeatsink.label>Радиатор Кибертек</ATR_CybertechHeatsink.label>
  <ATR_CybertechHeatsink.description>Устройство архотек в виде кибернетического радиатора. Значительно мощное, чем самые совершенные детали, эзотерические знания и навыки, необходимые для его изготовления, ничего не стоят без благословения архотек. Возможно, в этом и заключается секрет его силы?</ATR_CybertechHeatsink.description>


  <!-- Cybertech Coolant Pump -->

  <ATR_CybertechCoolantPump.label>гидронасос Кибертек</ATR_CybertechCoolantPump.label>
  <ATR_CybertechCoolantPump.description>Устройство архотек в виде кибернетического гидронасоса. Значительно мощное, чем самые совершенные детали, эзотерические знания и навыки, необходимые для его изготовления, ничего не стоят без благословения архотек. Возможно, в этом и заключается секрет его силы?</ATR_CybertechCoolantPump.description>


  <!-- Cybertech Battery -->

  <ATR_CybertechBattery.label>аккумулятор Кибертек</ATR_CybertechBattery.label>
  <ATR_CybertechBattery.description>Устройство архотек в виде кибернетического аккумулятора. Значительно мощное, чем самые совершенные детали, эзотерические знания и навыки, необходимые для его изготовления, ничего не стоят без благословения архотек. Возможно, в этом и заключается секрет его силы?</ATR_CybertechBattery.description>


  <!-- Cybertech Mechanite Storage -->

  <ATR_CybertechMechaniteStorage.label>блок механитов Кибертек</ATR_CybertechMechaniteStorage.label>
  <ATR_CybertechMechaniteStorage.description>Устройство архотек в виде кибернетического литейного цеха нанитов с хранилищем для них. Значительно мощное, чем самые совершенные детали, эзотерические знания и навыки, необходимые для его изготовления, ничего не стоят без благословения архотек. Возможно, в этом и заключается секрет его силы?</ATR_CybertechMechaniteStorage.description>


  <!-- Cybertech Reactor -->

  <ATR_CybertechReactor.label>реактор Кибертек</ATR_CybertechReactor.label>
  <ATR_CybertechReactor.description>Устройство архотек в виде реактора — похоже, оно также снижает энергопотребление. Значительно мощное, чем самые совершенные детали, эзотерические знания и навыки, необходимые для его изготовления, ничего не стоят без благословения архотек. Возможно, в этом и заключается секрет его силы?</ATR_CybertechReactor.description>


</LanguageData>