<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Advanced Arm -->

  <ATR_AdvancedArm.label>Продвинутая рука</ATR_AdvancedArm.label>
  <ATR_AdvancedArm.description>Высокая прочность пластали, и более эффективные компоненты дают этой руке значительное преимущество перед стандартной.</ATR_AdvancedArm.description>
  <ATR_AdvancedArm.comps.0.tools.0.label>кулак</ATR_AdvancedArm.comps.0.tools.0.label>


  <!-- Advanced Leg -->

  <ATR_AdvancedLeg.label>Продвинутая нога</ATR_AdvancedLeg.label>
  <ATR_AdvancedLeg.description>Высокая прочность пластали, и более эффективные компоненты дают этой ноге значительное преимущество перед стандартной.</ATR_AdvancedLeg.description>


  <!-- Advanced Visual Sensor -->

  <ATR_AdvancedVisualSensor.label>Продвинутый оптический датчик</ATR_AdvancedVisualSensor.label>
  <ATR_AdvancedVisualSensor.description>Высокая прочность пластали, и более эффективные компоненты дают этому оптическому датчику значительное преимущество перед стандартным.</ATR_AdvancedVisualSensor.description>


  <!-- Advanced Audio Sensor -->

  <ATR_AdvancedAudioSensor.label>Продвинутый звуковой датчик</ATR_AdvancedAudioSensor.label>
  <ATR_AdvancedAudioSensor.description>Высокая прочность пластали, и более эффективные компоненты дают этому звуковому датчику значительное преимущество перед стандартным.</ATR_AdvancedAudioSensor.description>


  <!-- Advanced Heatsink -->

  <ATR_AdvancedHeatsink.label>Продвинутый радиатор</ATR_AdvancedHeatsink.label>
  <ATR_AdvancedHeatsink.description>Высокая прочность пластали, и более эффективные компоненты дают этому радиатору значительное преимущество перед стандартным.</ATR_AdvancedHeatsink.description>


  <!-- Advanced Coolant Pump -->

  <ATR_AdvancedCoolantPump.label>Продвинутый гидронасос</ATR_AdvancedCoolantPump.label>
  <ATR_AdvancedCoolantPump.description>Высокая прочность пластали, и более эффективные компоненты дают этому гидронасосу значительное преимущество перед стандартным.</ATR_AdvancedCoolantPump.description>


  <!-- Advanced Battery -->

  <ATR_AdvancedBattery.label>Продвинутый аккумулятор</ATR_AdvancedBattery.label>
  <ATR_AdvancedBattery.description>Высокая прочность пластали, и более эффективные компоненты дают этому аккумулятору значительное преимущество перед стандартным.</ATR_AdvancedBattery.description>


  <!-- Advanced Mechanite Storage -->

  <ATR_AdvancedMechaniteStorage.label>Продвинутый блок механитов</ATR_AdvancedMechaniteStorage.label>
  <ATR_AdvancedMechaniteStorage.description>Высокая прочность пластали, и более эффективные компоненты дают этому блоку механитов значительное преимущество перед стандартным. Более высокое качество механитов означает более быстрое восстановление.</ATR_AdvancedMechaniteStorage.description>


  <!-- Advanced Reactor -->

  <ATR_AdvancedReactor.label>Продвинутый реактор</ATR_AdvancedReactor.label>
  <ATR_AdvancedReactor.description>Высокая прочность пластали, и более эффективные компоненты дают этому реактору значительное преимущество перед стандартным.</ATR_AdvancedReactor.description>


  <!-- Organic Charger -->

  <ATR_OrganicCharger.label>органический зарядник</ATR_OrganicCharger.label>
  <ATR_OrganicCharger.description>Продвинутая бионическая деталь, позволяющая заряжать органику, в которой установлена. Она требует значительного количества энергии, что приводит к ускоренному её расходу, и уменьшает количество поглощаемой пищи при употреблении.</ATR_OrganicCharger.description>


</LanguageData>