<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Insight Assistant -->

  <ATR_InsightAssistant.label>чип Помощник исследователь</ATR_InsightAssistant.label>
  <ATR_InsightAssistant.description>Этот субъядерный чип помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на выявлении, категоризации и применении новых идей и возможностей для обучения в любой области, которой занимается основной интеллект. Он также способен самостоятельно генерировать новые теории и помогать в исследованиях.</ATR_InsightAssistant.description>


  <!-- General Assistant -->

  <ATR_GeneralAssistant.label>чип Базовый помощник</ATR_GeneralAssistant.label>
  <ATR_GeneralAssistant.description>Этот субъядерный чип помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник намеренно не имеет специализации, вместо этого он обладает процессами для широкого круга задач. Это приводит к значительному увеличению скорости выполнения любых задач, где речь идет о качестве — это позволяет основному интеллекту сосредоточиться на качестве, пока помощник обрабатывает менее сложные детали.</ATR_GeneralAssistant.description>


  <!-- Combat Assistant -->

  <ATR_CombatAssistant.label>чип Боевой помощник</ATR_CombatAssistant.label>
  <ATR_CombatAssistant.description>Этот субъядерный чип помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на сценариях боя и анализа угроз. Способный самостоятельно определять тактические возможности и предлагать в реальном времени вырианты контратаки на поле боя, этот чип, по общему мнению, отвечает за истории механических боевых единиц, благодаря которым тактические аналитики и командиры выглядят устаревшими.\n\nПостоянный тактический анализ помощника снижает эффективность работы.</ATR_CombatAssistant.description>


  <!-- Mechanic Assistant -->

  <ATR_MechanicAssistant.label>чип Помощник механик</ATR_MechanicAssistant.label>
  <ATR_MechanicAssistant.description>Этот субъядерный чип помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на инженерных задачах. Обладая большой библиотекой подпрограмм для оптимального проектирования и создания деталей, а также их установки, ремонта или изменения, такие чипы часто запрещены на мирах с союзами механиков, чтобы предотвратить полное доминирование в промышленности специально созданных машин.</ATR_MechanicAssistant.description>


  <!-- Construction Assistant -->

  <ATR_ConstructionAssistant.label>чип Помощник строитель</ATR_ConstructionAssistant.label>
  <ATR_ConstructionAssistant.description>Этот субъядерный чип помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на архитектуре и строительстве. Архив точных характеристик строительных материалов, инструментов, практик и стилей позволяет юниту иметь любую информацию, которая может понадобиться при выполнении задач. </ATR_ConstructionAssistant.description>


  <!-- Excavation Assistant -->

  <ATR_ExcavationAssistant.label>чип Помощник шахтёр</ATR_ExcavationAssistant.label>
  <ATR_ExcavationAssistant.description>Этот субъядерный чип помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализирован для оптимизации добычи. Понятный архив свойств минералов и материалов позволяет проводить гораздо более точные и эффективные горные работы, что приводит к значительному повышению производительности. Автономные подпрограммы также оптимизируют процессы такой техники, как буровые установки.</ATR_ExcavationAssistant.description>


  <!-- Victual Assistant -->

  <ATR_VictualAssistant.label>чип Помощник повар</ATR_VictualAssistant.label>
  <ATR_VictualAssistant.description>Этот субъядерный чип помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. This assistant is specialized for the processing and preparation of organic substances - namely, food. Массив автономных подпрограмм в сочетании с обширной библиотекой справочных материалов о природе, обеспечивает высокое качество веществ с минимальными отходами.</ATR_VictualAssistant.description>


  <!-- Cultivation Assistant -->

  <ATR_CultivationAssistant.label>чип Помощник садовод</ATR_CultivationAssistant.label>
  <ATR_CultivationAssistant.description>Этот субъядерный чип помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на выращивании флоры и фауны. Имея огромный архив данных с точными сведениями о каждом растении и животном, известном на планете, автономные подпрограммы позволяют определять ключевые модели поведения, стрессовые факторы и, в некоторой степени, позволяют «общаться» с некоторыми видами существ. \n\nКак ни странно, это иногда заставляет юнита проявлять родительскую привязанность к меньшим разумным существам.</ATR_CultivationAssistant.description>


  <!-- Medicine Assistant -->

  <ATR_MedicineAssistant.label>чип Помощник медик</ATR_MedicineAssistant.label>
  <ATR_MedicineAssistant.description>Этот субъядерный чип помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на лечении органических травм и проведении органических операций. Массив подпрограмм помогает выявлять, классифицировать и анализировать органические проблемы, а также выдаёт предложения по их устранению. \n\nЭто устройство также хорошо помогает в выполнении простых ремонтных работ.</ATR_MedicineAssistant.description>


  <!-- Social Assistant -->

  <ATR_SocialAssistant.label>чип Помощник торговец</ATR_SocialAssistant.label>
  <ATR_SocialAssistant.description>Этот субъядерный чип помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на социальных задачах. От чтения индивидуальных движений тела и выражений лица до обращения ко всем известным историям, каждый день переговоры оптимизируются и анализируются для повышения способности основного интеллекта справляться с социальными задачами. Максимизация популярности, позора, престижа — всё это считается жизненноважным.</ATR_SocialAssistant.description>


  <!-- Mental Assistant -->

  <ATR_MentalAssistant.label>чип Помощник психолог</ATR_MentalAssistant.label>
  <ATR_MentalAssistant.description>Этот субъядерный чип помогает основному интеллекту выполнять ряд задач. Этот помощник специализируется на том, чтобы наделить юнита гораздо более сильной психической устойчивостью. Набор индивидуальных подпрограмм снимает многие стрессовые и просто неприятные проблемы с сознания, одновременно тренируя способность преодолевать сложные ситуации. Многие юниты воспринимают это устройство как надёжного друга и находят своё бессмертное существование гораздо более терпимым, когда оно находится в безопасности.</ATR_MentalAssistant.description>


  <!-- Psychic Assistant -->

  <ATR_PsychicAssistant.label>чип Помощник псионик</ATR_PsychicAssistant.label>
  <ATR_PsychicAssistant.description>Этот органический компонент помогает основному интеллекту. Этот органический помощник обладает высокой психопроводимостью, выступая в качестве проводника для использования психических способностей. Из-за органической природы чипа, основной интеллект не может полностью управлять им, как другими частями, и уязвим для всего, что связано с психочувствительностью. Чип потребляет огромное количество энергии для поддержания жизнедеятельности, что приводит к повышенному энергопотреблению в целом.</ATR_PsychicAssistant.description>


</LanguageData>