<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Plasteel Plating -->

  <ATR_PlatingPlasteel.label>Пласталевая рама</ATR_PlatingPlasteel.label>
  <ATR_PlatingPlasteel.description>Каркас шасси из закаленной и очищенной пластали.</ATR_PlatingPlasteel.description>


  <!-- Guardian -->

  <ATR_GuardianFrame.label>Защитная рама</ATR_GuardianFrame.label>
  <ATR_GuardianFrame.description>Каркас шасси, разработанный для того, чтобы выдерживать экстремальные перепады температур и излучать устрашение. Этот каркас был разработан для борьбы с огнем - природным, случайным или вызванным зажигательной смесью - и всеми угрозами, которые с ним связаны. Изоляционные меры также сохраняют устройство в условиях экстремального холода.</ATR_GuardianFrame.description>


  <!-- Hydraulic -->

  <ATR_HydraulicFrame.label>Гидравлическая рама</ATR_HydraulicFrame.label>
  <ATR_HydraulicFrame.description>Рама шасси разработана таким образом, чтобы максимально увеличить вес, который рама может безопасно выдержать для краткосрочных и долгосрочных нужд. Переработанная рама также способствует повышению эффективности при выполнении широкого спектра задач.</ATR_HydraulicFrame.description>


  <!-- Suppressor -->

  <ATR_SuppressorFrame.label>Подавляющая рама</ATR_SuppressorFrame.label>
  <ATR_SuppressorFrame.description>Рама шасси, разработанная для выборочного подавления боевых возможностей. Эта рама использует внутреннее, отдельное программное обеспечение, чтобы препятствовать телу юнита при попытке использовать оружие, и намеренно является более хрупкой, чем стандартные рамы, чтобы снизить боевые характеристики без ухудшения рабочих возможностей.</ATR_SuppressorFrame.description>


  <!-- Composite Plating -->

  <ATR_CompositePlating.label>Композитная рама</ATR_CompositePlating.label>
  <ATR_CompositePlating.description>Каркас шасси, заполненный композитом, полученным из закаленной пластали, в который вливаются механиты, а затем вливаются в шасси. Хотя сам каркас не прочнее, чем каркас из пластали, механиты обеспечивают почти мгновенную реактивную броню.</ATR_CompositePlating.description>


  <!-- Refined -->

  <ATR_RefinedFrame.label>Изысканная рама</ATR_RefinedFrame.label>
  <ATR_RefinedFrame.description>Рама шасси, изысканно и точно вытравленная, вырезанная и спроектированная таким образом, чтобы выглядеть как можно более утонченной и благородной. Рама может и не преследовать какой-либо конкретной цели, но она определенно влияет на восприятие ее носителя.</ATR_RefinedFrame.description>


  <!-- Sanitary -->

  <ATR_SanitaryFrame.label>Санитарная рама</ATR_SanitaryFrame.label>
  <ATR_SanitaryFrame.description>Каркас шасси безжалостно обрабатывается и дезинфицируется для обеспечения нулевой пригодности для обитания любых форм отбросов. Этот каркас полностью отвергает пятна, грязь и болезнетворные микроорганизмы. Рама также оптимизирована для абсолютно плавного движения, что хорошо подходит для операций и лечения.</ATR_SanitaryFrame.description>


  <!-- Mobility -->

  <ATR_MobilityFrame.label>Мобильная рама</ATR_MobilityFrame.label>
  <ATR_MobilityFrame.description>Шасси, разработанное и оптимизированное для плавности и эффективности движения. Этот каркас имеет уникальные конструктивные решения наряду со специализированными противовесами и внешними компонентами для минимизации сопротивления, максимального увеличения и потери импульса и обеспечения превосходной гибкости и маневренности.</ATR_MobilityFrame.description>


</LanguageData>