<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Plasteel Plating -->

  <ATR_PlatingPlasteel.label>Пласталевый каркас</ATR_PlatingPlasteel.label>
  <ATR_PlatingPlasteel.description>Каркас шасси из закалённой и очищенной пластали.</ATR_PlatingPlasteel.description>


  <!-- Guardian -->

  <ATR_GuardianFrame.label>Бронированный каркас</ATR_GuardianFrame.label>
  <ATR_GuardianFrame.description>Каркас шасси, разработанный для того, чтобы выдерживать экстремальные перепады температур. Этот каркас был разработан для борьбы с огнём — природным, случайным, не важно, — и всеми угрозами, которые с ним связаны. Меры изоляции также сохраняют юнита в условиях смертельного холода.</ATR_GuardianFrame.description>


  <!-- Hydraulic -->

  <ATR_HydraulicFrame.label>Гидравлический каркас</ATR_HydraulicFrame.label>
  <ATR_HydraulicFrame.description>Каркас шасси разработан таким образом, чтобы максимально увеличить вес, который можно безопасно выдержать. Каркас также способствует повышению эффективности при выполнении широкого круга задач.</ATR_HydraulicFrame.description>


  <!-- Suppressor -->

  <ATR_SuppressorFrame.label>Подавляющий каркас</ATR_SuppressorFrame.label>
  <ATR_SuppressorFrame.description>Каркас шасси, разработанный для выборочного подавления боевых возможностей. Каркас использует внутреннее, программное обеспечение, для препятствия в использовании оружия, и намеренно является более хрупким, чем стандартный каркас, для снижения боевых характеристик без ухудшения рабочих возможностей.\n\nКаркас является важной частью шасси и пропадает при его удалении или разрушении.</ATR_SuppressorFrame.description>


  <!-- Composite Plating -->

  <ATR_CompositePlating.label>Композитный каркас</ATR_CompositePlating.label>
  <ATR_CompositePlating.description>Каркас шасси, заполненный композитом, полученным из закалённой пластали, в который вливаются механиты. Хотя сам каркас не прочнее, чем каркас из пластали, механиты обеспечивают почти мгновенную реактивную броню.</ATR_CompositePlating.description>


  <!-- Refined -->

  <ATR_RefinedFrame.label>Изысканный каркас</ATR_RefinedFrame.label>
  <ATR_RefinedFrame.description>Каркас шасси, вырезанный и спроектированный таким образом, чтобы выглядеть как можно более утончённой и благородной. Каркас может и не преследовать какой-либо конкретной цели, но он определённо влияет на восприятие носителя.\n\nКаркас является важной частью шасси и пропадает при его удалении или разрушении.</ATR_RefinedFrame.description>


  <!-- Sanitary -->

  <ATR_SanitaryFrame.label>Стерильный каркас</ATR_SanitaryFrame.label>
  <ATR_SanitaryFrame.description>Каркас шасси безжалостно дезинфицируется для достижения нулевой жизнеспособности микрофлоры. Этот каркас полностью отвергает пятна, грязь и патогены. Каркас также оптимизирован для абсолютно плавного движения, хорошо подходит для операций и процедур.</ATR_SanitaryFrame.description>


  <!-- Mobility -->

  <ATR_MobilityFrame.label>Подвижный каркас</ATR_MobilityFrame.label>
  <ATR_MobilityFrame.description>Каркас разработан и оптимизирован для плавности и эффективности движения. Этот каркас имеет уникальные конструкционные решения для минимизации сопротивления, максимально обеспечения превосходную гибкость и маневренность.</ATR_MobilityFrame.description>


</LanguageData>