<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATR_SkyMindDisconnectionRisk>Отключение от сети SkyMind во время выполнения операции приведёт к серьезным последствиям. При неправильном отключении гарантируется повреждение памяти различной степени.</ATR_SkyMindDisconnectionRisk>

  <ATR_ResurrectionSuccessful>Механический юнит {0} был успешно реанимирован. Перед восстановлением полной функциональности, он должен перезагрузиться.</ATR_ResurrectionSuccessful>
  <ATR_ResurrectionFailedInvalidPawn>Цель, {0}, не может быть реанимирована этим комплектом. Цели должны быть механическими (Указаны в настройках мода).</ATR_ResurrectionFailedInvalidPawn>
  <ATR_ResurrectionFailedDroneOnly>Комплект реанимации дрона, может использоваться только на дронах или механических животных, а {0} считается полностью автономным андроидом.</ATR_ResurrectionFailedDroneOnly>

  <ATR_InsufficientPoints>Для этой операции требуется не менее {0} очков навыков.</ATR_InsufficientPoints>

  <!-- Skill Upgrades -->
  <ATR_PawnBeingModified>Навыки и интересы:</ATR_PawnBeingModified>
  <ATR_CurrentXP>Необходимо XP:</ATR_CurrentXP>
  <ATR_TodaysXP>Хранится XP:</ATR_TodaysXP>

  <ATR_AddSkillPoints>Добавить опыт в {0}</ATR_AddSkillPoints>
  <ATR_AvailableSkillPoints>Доступно очков навыков: {0}</ATR_AvailableSkillPoints>
  <ATR_AvailableSkillPointsDesc>Примечание: Добавление опыта к навыкам зависит от эффективности обучения, а также от ежедневных пределов обучения. Добавление интересов, зависит от индивидуальной эффективности обучения, а также от уже существующих интересов. Чрезмерная стимуляция навыков — неэффективна.</ATR_AvailableSkillPointsDesc>

  <!-- Hacking Interface -->
  <ATR_HackInterfaceTitle>Ожидание инструкций кибервойны.</ATR_HackInterfaceTitle>
  <ATR_ConfirmHack>Разрешить целевую операцию?</ATR_ConfirmHack>
  <ATR_ConfirmhackDesc>Все взломы сопряжены с рисками. Неудача может испортить отношение с фракцией, а также применить автоматическую активацию контрмер или определённую форму мести.</ATR_ConfirmhackDesc>

  <ATR_HackOpCost>Стоимость: {0}</ATR_HackOpCost>
  <ATR_SuccessChance>Шанс успеха: {0}%</ATR_SuccessChance>

  <ATR_AvailableHackingPoints>Очки взлома: {0}. Временной штраф: {1}.</ATR_AvailableHackingPoints>
  <ATR_AvailableHackingPointsDesc>Примечание: Стоимость попытки взлома — это базовая стоимость операции, умноженная на время с момента последнего взлома (Временной штраф, за частое использование).\nБольшее количество очков взлома, увеличивает вероятность успеха.</ATR_AvailableHackingPointsDesc>

  <!-- Guidance Hack -->
  <ATR_GuidanceHack>Взлом навигационной системы</ATR_GuidanceHack>
  <ATR_GuidanceHackDesc>Попытка взлома навигационной системы жертвы, в попытке перенаправить что-то, в ваше поселение. Нет никакой гарантии, что содержимое будет того стоить. Это могут быть: припасы, торговый корабль, пленный — или вражеский гарнизон.</ATR_GuidanceHackDesc>

  <!-- Propaganda Hack -->
  <ATR_PropagandaHack>Целенаправленная пропаганда</ATR_PropagandaHack>
  <ATR_PropagandaHackDesc>Попытка проведения целенаправленной пропаганды, чтобы повлиять на ключевых членов целевой фракции в пользу вашего поселения. Из-за сложной природы политического влияния, точный результат пропаганды — неизвестен.</ATR_PropagandaHackDesc>

  <!-- Espionage Hack -->
  <ATR_EspionageHack>Перспективный шпионаж</ATR_EspionageHack>
  <ATR_EspionageHackDesc>Попытка использования полученных разведданных, для выявления перспективной информации. Это гарантированно даст наводку о «Складе с ценностями», но не от конкретной фракции или поселения.</ATR_EspionageHackDesc>

  <!-- Disruptor Hack -->
  <ATR_DisruptorHack>Локальная DDOS-атака</ATR_DisruptorHack>
  <ATR_DisruptorHackDesc>Попытка локализованной DDOS-атаки на андроидов определенной фракции, подключённых к SkyMind, и присутствующих на вашей карте.</ATR_DisruptorHackDesc>

  <!-- Initialize Mind Dialog/Keys -->
  <ATR_InitializeMindTitle>Механический юнит нуждается в инициализации</ATR_InitializeMindTitle>
  <ATR_InitializeMindDesc>Нейроинтерфейс имеет подключенное ядро, готовое к содержанию интеллекта, но пока не инициализировано. Интеллект может быть передан от любого поселенца, связанного со SkyMind, или можно самостоятельно сформировать свою автономную личность.</ATR_InitializeMindDesc>

  <ATR_SkyMindInitialization>Инициализация из SkyMind</ATR_SkyMindInitialization>
  <ATR_AutomaticInitialization>Автономная инициализация</ATR_AutomaticInitialization>

</LanguageData>