<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATR_SkyMindDisconnectionRisk>Отключение от сети SkyMind во время выполнения операции приведет к серьезным последствиям. При неправильном отключении гарантируется повреждение памяти различной степени.</ATR_SkyMindDisconnectionRisk>

  <ATR_ResurrectionSuccessful>Механический юнит {0} был успешно переведен на минимальную мощность. Перед возвращением к полной функциональности юнит должен перезагрузиться.</ATR_ResurrectionSuccessful>
  <ATR_ResurrectionFailedInvalidPawn>Цель, {0}, не была активирована, так как она не является подходящей целью для воскрешения таким способом. Цели должны быть механическими (настройки AT Reforged).</ATR_ResurrectionFailedInvalidPawn>
  <ATR_ResurrectionFailedDroneOnly>Набор для воскрешения дронов можно использовать только на дронах или животных, а {0} считается полностью автономной механической единицей!</ATR_ResurrectionFailedDroneOnly>

  <ATR_InsufficientPoints>Для этой операции требуется не менее {0} очков.</ATR_InsufficientPoints>

  <!-- Skill Upgrades -->
  <ATR_PawnBeingModified>Навыки и страсть к: </ATR_PawnBeingModified>
  <ATR_CurrentXP> XP требуемое для следующего уровня: </ATR_CurrentXP>
  <ATR_TodaysXP> XP сегодня: </ATR_TodaysXP>

  <ATR_AddSkillPoints>Ввести очки в {0}</ATR_AddSkillPoints>
  <ATR_AvailableSkillPoints>Доступно очков : {0}</ATR_AvailableSkillPoints>
  <ATR_AvailableSkillPointsDesc>Примечание: Инъекция озарения зависит от способностей человека к обучению, а также от ежедневных пределов понимания. Инъекция страсти зависит от индивидуальных способностей к обучению, а также от уже существующих страстей. Чрезмерная стимуляция неэффективна.</ATR_AvailableSkillPointsDesc>

  <!-- Hacking Interface -->
  <ATR_HackInterfaceTitle>Ожидание директивы о ведении кибервойны.</ATR_HackInterfaceTitle>
  <ATR_ConfirmHack>Разрешить операцию с целью?</ATR_ConfirmHack>
  <ATR_ConfirmhackDesc>Все взломы сопряжены с рисками. Неудача может означать дипломатический ущерб, срабатывание автоматических контрмер или какую-либо форму возмездия.</ATR_ConfirmhackDesc>

  <ATR_HackOpCost>Цена: {0}</ATR_HackOpCost>
  <ATR_SuccessChance>Расчетная вероятность успеха: {0}%</ATR_SuccessChance>

  <ATR_AvailableHackingPoints>Доступные очки: {0}. Штраф за время: {1}.</ATR_AvailableHackingPoints>
  <ATR_AvailableHackingPointsDesc>Примечание: Стоимость инициации взломов зависит от базовой стоимости операции, умноженной на время с момента последнего взлома (штраф за частое использование).\nВыделение большего количества очков увеличивает вероятность успеха.</ATR_AvailableHackingPointsDesc>

  <!-- Guidance Hack -->
  <ATR_GuidanceHack>Принудительное перенаправление системы наведения фракции</ATR_GuidanceHack>
  <ATR_GuidanceHackDesc>Попытка взлома системы наведения фракции в попытке перенаправить что-то на эту карту. Нет никакой гарантии, на содержимое того, что будет отправлено. Это могут быть припасы, торговый корабль, пленный - или переброска вражеского гарнизона.</ATR_GuidanceHackDesc>

  <!-- Propaganda Hack -->
  <ATR_PropagandaHack>Развернуть целенаправленную кампанию позитивной пропаганды</ATR_PropagandaHack>
  <ATR_PropagandaHackDesc>Попытка провести целенаправленную кампанию, чтобы повлиять на ключевых членов целевой фракции в пользу колонии. Из-за непрозрачной природы политического влияния точный результат неизвестен.</ATR_PropagandaHackDesc>

  <!-- Espionage Hack -->
  <ATR_EspionageHack>Начать кампанию шпионажа для получения квеста</ATR_EspionageHack>
  <ATR_EspionageHackDesc>Попытка использовать полученные разведданные для выявления перспективного квеста по фоновым разведданным от фракции. Это гарантированно даст представление о тайнике, но не от конкретной фракции или группы.</ATR_EspionageHackDesc>

  <!-- Disruptor Hack -->
  <ATR_DisruptorHack>Запустить DDOS-атаку по всей карте на местные вражеские подразделения</ATR_DisruptorHack>
  <ATR_DisruptorHackDesc>Попытка локализованной DDOS-атаки на пешки определенной фракции с поддержкой SkyMind, присутствующие на этой карте.</ATR_DisruptorHackDesc>

  <!-- Initialize Mind Dialog/Keys -->
  <ATR_InitializeMindTitle>Механическому юниту требуется инициализация</ATR_InitializeMindTitle>
  <ATR_InitializeMindDesc>Только что подключенный интерфейс ядра готов содержать интеллект, но еще не инициализирован. Интеллект может быть передан от любой пешки, связанной с SkyMind, если таковая имеется, или ему может быть позволено сформировать личность самостоятельно.</ATR_InitializeMindDesc>

  <ATR_SkyMindInitialization>Инициализация из SkyMind</ATR_SkyMindInitialization>
  <ATR_AutomaticInitialization>Инициализация автоматический</ATR_AutomaticInitialization>

</LanguageData>