<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- General -->
  <ATR_ServerMeltdown>Расплавление сервера</ATR_ServerMeltdown>
  <ATR_ServerMeltdownDesc>Сервер частично расплавился из-за чрезмерного перенагревания!</ATR_ServerMeltdownDesc>

  <!-- Hacking Incidents -->
  <!-- Generic Messages -->
  <ATR_IncidentGenericAttackDesc>Вражеская попытка взлома, сила которой оценивается как {0}, успешно проникла в систему безопасности SkyMind, заразив {1} сетевых устройств до того, как сработала система безопасности.</ATR_IncidentGenericAttackDesc>
  <ATR_IncidentGenericDefense>Попытка взлома отбита</ATR_IncidentGenericDefense>
  <ATR_IncidentGenericDefenseDesc>Вражеская попытка взлома, сила которой оценивается как {0}, не смогла проникнуть в систему безопасности SkyMind. Функциональность системы в норме, а серверы защиты пытаются пресечь любые попытки взлома.</ATR_IncidentGenericDefenseDesc>
  <ATR_IncidentGenericAllyIntercept>Взлом перехвачен!</ATR_IncidentGenericAllyIntercept>
  <ATR_IncidentGenericAllyInterceptDesc>Хакеры вашего союзника {0} связались с вами и сообщили о попытке взлома вашей сети SkyMind, враждебно настроенной фракцией. Они не только смогли остановить атаку (сила которой оценивается в {1} очков), которая нарушила бы вашу безопасность, но и выявили несколько уязвимостей, которые можно легко устранить, в результате чего вы получили {2} очков защиты!</ATR_IncidentGenericAllyInterceptDesc>

  <!-- Gridscreen Virus -->
  <!-- Grid-virus defeated -->
  <ATR_IncidentGridVirusDefeated>Вирус-блокер побеждён</ATR_IncidentGridVirusDefeated>

  <!-- Grid-sleeper attack -->
  <ATR_IncidentGridsleeperAttack>Слипблокер</ATR_IncidentGridsleeperAttack>
  <ATR_IncidentGridsleeperAttackDesc>Затронутые устройства вышли из строя, и им потребуется время для восстановления штатной работоспособности.</ATR_IncidentGridsleeperAttackDesc>

  <!-- Grid-locker attack -->
  <ATR_IncidentGridlockerAttack>Гридблокер</ATR_IncidentGridlockerAttack>
  <ATR_IncidentGridlockerAttackDesc>Затронутые устройства были зашифрованы хакером! Теперь для восстановления работоспособности — потребуется заключить сделку.</ATR_IncidentGridlockerAttackDesc>

  <ATR_CryptolockerNeedRansom>Криптоблокер</ATR_CryptolockerNeedRansom>
  <ATR_CryptolockerNeedRansomDesc>Затронутые устройства подверглись криптоблокировке! Хакер отправит коды дешифровки и откажется от контроля над {0} взломанными устройствами в обмен на {1} серебра.</ATR_CryptolockerNeedRansomDesc>

  <!-- Grid-breaker attack -->
  <ATR_IncidentGridbreakerAttack>Брейкблокер</ATR_IncidentGridbreakerAttack>
  <ATR_IncidentGridbreakerAttackDesc>Затронутые устройства получили аппаратный сбой из-за небезопасных программных процедур. Восстановления штатной работоспособности после ремонта займёт некоторое время.</ATR_IncidentGridbreakerAttackDesc>

  <!-- Ally Grid Virus Intervention -->
  <ATR_IncidentGridVirusAllyIntercept>Вирус-блокер перехвачен!</ATR_IncidentGridVirusAllyIntercept>

  <!-- DDOS Attack -->
  <ATR_IncidentDDOSDefeated>Вирус-блокер побеждён</ATR_IncidentDDOSDefeated>

  <ATR_IncidentDDOSAttack>DDOS</ATR_IncidentDDOSAttack>
  <ATR_IncidentDDOSNormalAttackDesc>Затронутые устройства подверглись DDOS атаке и наводнены нежелательными данными и мусорной информацией. Это нанесёт ущерб генерации очкам познания и взлома. Однако атака не смогла их повредить.</ATR_IncidentDDOSNormalAttackDesc>
  <ATR_IncidentDDOSOverwhelmingAttackDesc>Затронутые устройства подверглись DDOS атаке и наводнены нежелательными данными и мусорной информацией. Это нанесёт ущерб генерации очкам познания и взлома. Атака смогла успешно загрузить достаточно мусорной информации, чтобы устройства были вынуждены перекомпилировать большую часть хранимой информации.</ATR_IncidentDDOSOverwhelmingAttackDesc>

  <ATR_IncidentDDOSAllyIntercept>DDOS перехвачен!</ATR_IncidentDDOSAllyIntercept>

  <!-- Troll Attack -->
  <ATR_IncidentTrollDefeated>Тролль-вирус побеждён</ATR_IncidentTrollDefeated>

  <ATR_IncidentTrollAttack>Тролль-вирус</ATR_IncidentTrollAttack>
  <ATR_IncidentTrollAttackDesc>Пострадавший поселенец, {0}, потерял в общей сложности {1} очков навыков, распределённых между интересами и высокоуровневыми навыками! {0} также он крайне расстроен из-за ужасных вещей, которые хакеры смогли загрузить в его разум, и из-за того, что системы безопасности поселения, не смогли его защитить.</ATR_IncidentTrollAttackDesc>

  <ATR_IncidentTrollAllyIntercept>Тролль-вирус перехвачен!</ATR_IncidentTrollAllyIntercept>

  <!-- Diplohack -->
  <ATR_IncidentDiplohackDefeated>Диплохак побеждён</ATR_IncidentDiplohackDefeated>

  <ATR_IncidentDiplohackAttack>Диплохак</ATR_IncidentDiplohackAttack>
  <ATR_IncidentDiplohackAttackDesc>Неизвестный хакер смог расшифровать ключевые линии связи с {0} и доставил им сообщение, достоверно указывающее на вас как на источник. Сообщение содержало неверную информацию, которая привела караван из {0} в засаду. Они ясно выразили своё недовольство вашей «беспечностью и слабой безопасностью» в дипломатическом ответе, составленном в резких выражениях. Они пообещали распространить информацию об этом инциденте среди других фракций.</ATR_IncidentDiplohackAttackDesc>

  <ATR_IncidentDiplohackAllyIntercept>Диплохак перехвачен!</ATR_IncidentDiplohackAllyIntercept>

  <!-- Provoker Hack -->
  <ATR_IncidentProvokerhackDefeated>Провокатор побеждён</ATR_IncidentProvokerhackDefeated>

  <ATR_IncidentProvokerhackAttack>Провокатор</ATR_IncidentProvokerhackAttack>
  <ATR_IncidentProvokerhackAttackDesc>Неизвестный хакер смог взломать систему безопасности SkyMind и установить простую программу-излучатель сигнала. Сигнал привлёк внимание противника прежде, чем его удалось деактивировать!</ATR_IncidentProvokerhackAttackDesc>

  <ATR_IncidentProvokerhackAllyIntercept>Провокатор перехвачен!</ATR_IncidentProvokerhackAllyIntercept>

  <!-- Counterhack -->
  <ATR_IncidentCounterhackDefeated>Контрхак побеждён</ATR_IncidentCounterhackDefeated>

  <ATR_IncidentCounterhackAttack>Контрхак</ATR_IncidentCounterhackAttack>
  <ATR_IncidentCounterhackAttackDesc>Неизвестный хакер проник в сеть SkyMind и захватил множество информации, отдав предпочтение разведданным, а затем очкам навыков. По оценкам, они украли до {0} очков, прежде чем потеряли доступ.</ATR_IncidentCounterhackAttackDesc>

  <ATR_IncidentCounterhackAllyIntercept>Контрхак перехвачен!</ATR_IncidentCounterhackAllyIntercept>

  <!-- Player Hacks failing -->
  <ATR_RelationshipRetaliation>Отношения испорчены</ATR_RelationshipRetaliation>
  <ATR_RelationshipRetaliationDesc>Попытка взлома была перехвачена и отбита средством защиты цели. Фракция подозревает вас в совершении кибератаки, но не имеет веских доказательств вашей причастности к преступлению. Досадный дипломатический инцидент. </ATR_RelationshipRetaliationDesc>

  <!-- Learning Letters -->
  <ATR_FirstBlankAndroidCreated>Информация: Пустые андроиды</ATR_FirstBlankAndroidCreated>
  <ATR_FirstBlankAndroidCreatedDesc>В отличие от дронов, андроиды создаются «пустыми», без какого-либо сознания. Чтобы сделать их активными, необходимо установить автономное ядро. Автономные ядра хранят полноценный интеллект (или, при использовании SkyMind Network, может получить разум через сеть SkyMind) при установке. Хирургические операции просты и требуют лишь провести восстановительные работы.</ATR_FirstBlankAndroidCreatedDesc>

  <ATR_FirstDroneCreated>Информация: Дроны</ATR_FirstDroneCreated>
  <ATR_FirstDroneCreatedDesc>Обладая человекоподобным интеллектом, дроны не имеют сознания и, следовательно, настроения или связанных с ним потребностей. Другие воспринимают их как простые машины и не возражают против их уничтожения или разборки. С ними не возможно социальное взаимодействие, поэтому они не могут торговать, надзирать, приручать или иным образом взаимодействовать с другими разумными существами.</ATR_FirstDroneCreatedDesc>

  <!-- Personality Shift Letters -->
  <ATR_PersonalityShiftFreewilled>Запрос на изменение личности</ATR_PersonalityShiftFreewilled>
  <ATR_PersonalityShiftFreewilledDesc>{0_nameDef} {PAWN_gender ? хотел : хотела} бы немного изменить свою личность, чтобы взглянуть на этот мир по-новому. Если вы согласитесь, {0_possessive} интерес в трёх навыках и черта характера будут заменены на новые. {0_nameDef} будет рад переменам, и будет слегка {PAWN_gender ? разочарован : разочарована}, если {PAWN_objective} помешают измениться.</ATR_PersonalityShiftFreewilledDesc>
  <ATR_PersonalityShiftNewboot>Нерешительная личность</ATR_PersonalityShiftNewboot>
  <ATR_PersonalityShiftRequest>Перемена личности для {0_nameDef}</ATR_PersonalityShiftRequest>
  <ATR_PersonalityShift>{0_nameFull} желает немного изменить свою личность.</ATR_PersonalityShift>
  <ATR_PersonalityShiftChooseHowPawnWillChange>Откройте это сообщение, чтобы выбрать, как изменится {0_nameDef}.</ATR_PersonalityShiftChooseHowPawnWillChange>

</LanguageData>